他從前不懂，他沉默。他現在懂了，他沉默。

幾十年前已經用腳投票，一個二個移民啦

掩耳盜鈴